[招聘]apply入境處問題

近期想試下in入境處，見佢有2個post，一個入境事務主任，一個入境事務助理員

我廢U畢業 英文差，幾年初級文員仔經驗，見主任級係咪一定fail

同埋政府工如果見唔成主任級，佢地會唔會考慮降我去做助理? 定直接西走我

兩個可以同時apply, 分開見

係架 咁apply哂2份

廢U唔係問題 但英文差 可以唔洗報主任級
利申:三大 in過主任級 英文普通唔太差 炒左 只能話自己能力不足

你要預埋俾人問做咩apply二份

你考哂兩份咪得囉

啫係英文令你炒左定係能力不足令你炒左??

應該咁講 佢全部用英文問 你英文唔勁 你根本表達唔到你想講既論點/詞不達意
簡單講: 英文影響表達, 表達影響考官對你能力的評價

老實講 唔好諗自己英文差 頭腦搭救就入到....入職三皮 你估咁易咩

因為我睇番往年既post其實io既用英文答既比例反而唔太高
有好多唔同既versions tim

我話主任級 冇話係io .
入境語文要求應該比其他紀律部隊高喎

上次 in 過主任 fib 8成係中文
我英文麻麻地 都有offer

勁wo

io 竟然用中文？

點解幾年初級文員經驗先諗考,好應該一畢業就試下考,你浪費左幾年啦

io定ia先？
我識人in ia大部分英文wo

每個人麻麻地既定義都唔同既